驚還驚 未fact check之前 唔好再亂share 求下大家

我知各位香港人都好熱心同盡責 好擔心同想幫身邊嘅人 但真係唔好盲目咁去share

唔係話你share咗就盡咗責 萬無一失 內心舒服咗

share錯消息係有責任 個責任係仲大 要你身邊嘅人甚至成個香港去負

因為要undo成件事係近乎無可能

你話你share返個po講無事 咪得囉

錯喇
如果有人睇完你個po驚到無再update咁點算? 又或者好似呢幾日ig wtsapp 連登等等死哂share唔到咁點算? 已經好多野驚 唔好再增添無謂嘅麻煩 麻煩大家

問多句”fact check? source?” 麻煩你20秒 但可以減少好多往後好多麻煩 拜托大家

同埋唔好人地單單打一句fact checked就信 真係最好有哂對話圖之類證實 先好信同share

我知大家好熱心 但唔該大家睇清楚 係fact check哂先好share呀 唔好咁傻豬豬比人利用

非常時期 凡事小心 加油香港

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

我無野講

岩，唔好好似班廢老咁亂咁信野，要fact check

近日突然多咗好多public po講乜乜有啲事 好驚 點點點 諗住fact check果陣 你玩消失或者比唔到prove
我唔知你係鬼定只係attention seeking

如果只係attention seeking 理解嘅 希望你忍一忍 呢個世界係真好多人關心你 求下你唔好係呢個時候seek 講真比你玩得嘅都係真心愛你錫你嘅人 有冇聽過狠來了 唔好再逼走身邊愛你錫你嘅人

之後係班鬼 你班利用人惻隱之心嘅撚屌 我真係屌你老母臭化閪 點解要害其他有需要嘅人 如果係一個無關痛癢嘅小朋友有咩事 你個心過唔過意得去 夜晚瞓唔瞓得著 下一代係無辜 佢地無做錯 錯咗生於呢個世代 比你呢班人利用 將心比心 你嘅細路有咩事比人影響 搵唔到人幫會點 你企話你無細路 如果係你崩潰會點 我唔信你呢世無崩潰嘅日子 你愛嘅人離開你 衰啲講埋老豆老母過身果日 你諗下每日都過住果啲傷心日子係咩感覺 比人利用呢啲唔開心 然後無人比你去抒發 你會點 唔好同我講咩佢內心唔夠堅強 如果你無呢啲日子 你係冷血 唔係堅強

如果你話你係冷血到已經泯滅咗人性 無感覺 好

我讀書唔多 但你地咁鍾意講中國嘛 善有善報 惡有惡報 因果報應 有冇聽過？古人講得可以留到今日一定有當中嘅智慧 他朝君體也相同 一世人流流長 一定有機會體驗

唔好同我講你地做嘅嘢係正義 你夠唔夠膽出嚟對簿公堂? 係屋企做縮頭烏龜 又要po 問兩句就縮 唔好再同我講啲示威者夠戴口罩乜乜 至少示威者敢行出嚟先 你呢？你地鍾意睇電視劇嘅 你地呢啲行為從來只有奸角呢啲鼠輩先會做 自己諗清楚 如果你要做老鼠 無人阻你 不過香港人已經唔會再buy 你繼續做你嘅過街老鼠 吱吱吱

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

我冇野講

我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)

冇律師 我唔簽任何文件

我有權唔解鎖